payme換PayPal

有冇大哥有PayPal 可以救下我？我得payme 但買嘢要PayPal

即係信用卡？

連登有愛，感謝大家